# Công Viên Nghĩa Trang Sài Gòn Thiên Phúc

Công Viên Nghãi Trang Sài Gòn Thiên Phúc là đất nghĩa trang cao cấp, hoa viên nghĩa trang phong thủy, đất mộ hợp phong thủy: mộ gia tộc, mộ gia đình, mộ đơn, mộ đôi, mộ cải táng.

- Địa chỉ: Ấp Long Phú, xã Tân Kim, huyện Cần Giuộc, tỉnh Long An

- SDT: 0906 082 088

Rời xa đời sống tấp nập nơi thành phố, chỉ cách thức 20km trong khoảng Chợ Bến Thành, Sài Gòn Thiên Phúc sở hữu thế đất chữ Thiên chính là miền đất an lạc vĩnh hằng cho người đã qua đời được an lặng, cho gia quyến phúc lộc đời đời kiếp kiếp.

Sài Gòn Thiên Phúc ko chỉ hướng đến việc vun đắp một khuôn viên nghiêm trang và an lạc để người quá cố sở hữu nơi yên ổn nghỉ tiêm tất, mà còn tạo nên một cảnh sắc kết hợp giữa bỗng dưng và kiến trúc mang đậm vẻ đẹp truyền thống Việt để quý gia đình thân nhân luôn cảm thấy gần gũi và ấm áp mỗi lần lui tới viếng thăm.

Sài Gòn Thiên Phúc chính là nơi lưu giữ các “di sản” phải chăng đẹp mà Tiền nhân để lại cho hậu thế sau này, phát huy đúng tinh thần “Uống nước nhớ nguồn” đầy cao quý.

https://saigonthienphuc.com/

https://linkhay.com/link/5816096/sai-gon-thien-phuc

https://lotus.vn/w/blog/sai-gon-thien-phuc-511588656402661376.htm

https://www.behance.net/saigonthienphuc/info

https://www.flickr.com/people/196915276@N07/
